阿媽係回教徒，你問我答

你阿媽平時煮咩比你食？

一切都是因果報應

牛羊鷄鴨魚

普通住家菜？

係，但同佢飲茶一定要去灣仔清真寺間餐廳

老豆呢？

死咗

起你底，你話好憎自己老母
又發表過伊斯蘭豬，伊斯蘭狗嘅稱

無回應

蝻?

老豆嗰邊係清狗
阿媽係澳門人

其實唔洗咁灰既
我係新加坡見過好多回教女人食韓燒！
佢地話自己淨係食牛雞同海鮮，但係我見佢地大啖大啖咁食五花腩
佢地仲會食韓燒前除頭巾，食完再帶返，話唔想啲煙搞到頭巾一陣味

由細到大都冇食過豬?
有咩入教既儀式?

識女仔係咪要識非處🤔

1.無話特別去食但去飲茶食牛肉蝦餃應該食埋豬肉
2.好似要去清真寺作證「萬物非主 唯有真主 穆罕默德是真主的使者」

好似無呢個要求

識處咪食豬🤔

處女=豬係香港人俗語啫
不要吃豬肉戒條應該係動物嗰種豬唔係處女隻豬

認真回答

你阿媽係中國回民個種定係東南亞印尼個種回教徒?

唔係要食返清真肉咩？

食過豬肉未

Lm

表面上係中國回民
但我懷疑我外婆勺佬
我阿媽唔係我外公生
唔知佢邊通鄉下

阿媽一定要食

無話特別去食但去飲茶食牛肉蝦餃應該食埋豬肉

勾佬

同佢講耶穌係救世主

回教都信耶穌

聽你咁講証明你唔信回教

佢地相回耶穌係先知,唔係救世主,救世主係未來臨,佢地仲係舊約年代

我阿媽係回教徒唔係我係回教徒

夾本咸書入可蘭經

再係佢面前踩兩腳

再向麥加方向放個關公

關公面前放辣味豬肉乾

唔太認同
佢地係話耶穌都係叫人守舊約律法，無幫世人贖罪，耶穌唔係神之子
到穆罕默德帶來的古蘭經入面放寬咗一些舊約律法規條，唔駛全部守
所以看來仍停留在舊約時代
班人成日話由阿當到而家要守的律法其實差不多
另外回教好似無救世主彌賽亞說法
等緊救世主的是猶太人

我阿媽都唔睇古/可蘭經

落地獄

咁我實聽被人趕出街瞓m記食二手飯
因為而家失業

是否呀叉？

回教五功
念齋禮課佢都做足
只係無去過聖城麥加
照教義應該上天堂
不過佢好中意打麻雀

因果報應

不是

賭錢落地獄

我都問過佢點解打麻雀
佢鬧番我

佢要挑戰阿拉

點睇劉細良？

唔知道

我阿媽唔係好知佢係邊個

會唔會自己出街食燒叉

好似係佛教徒，你阿媽會唔會對啲異端有反感？

唔會

回教異端定異教徒？

劉細良應該係異教徒

佢哋叫異教徒做卡狒

同isis有咩關係

唔知佢哋喺清真寺有無聯絡

老豆係清狗咩意思？

同滿州人有關係

點解會信？
佢點睇女權？

1.我數得出嘅親戚都係回教徒
2.不知道，但屋企係佢話晒事，例如早排我想睇《降魔的》佢唔想睇咁我就無得睇、星期六日實無得睇波，因為佢要睇cctvb

有冇係你阿媽面前大叫阿拉花瓜？

咩黎？

如果劉細良信回教，你阿媽會唔會原諒佢

我阿媽唔係好憎佢咋，佢都唔信我無講過

有冇做咗回教野令你覺得麻撚煩

1.你老母出街有冇戴頭巾遮剩對眼?
2.點解你老豆要同回教徒結婚？

點睇叫雞

你阿媽信回教，一定唔會俾你安樂死

識唔識阿拉伯文讀可蘭經？

阿媽一定要食halal food
魚柳包都唔肯食
佢病咗我要搭個幾鐘頭車買飯佢食